人民日報--無論誰當選台灣省地區領導人，也必須要經過全國人大確認才算有效

要向宋朝歸化

過完支共後,要再交深水埗街坊福利會審議

冥民日報--無論誰當選陰曹省地府領導人，
都要先經過全國人大全體通過先至當選

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務